有冇人覺A&F既人同制度都好差

琴日先知成間野已經冇咗，覺得𥚃面既人質素愈黎愈低 之前都會j下女 個個以為自己女神男神 明明只係sales收緊45一粒鐘 識個j____以為自己好鬼正 扮晒abc咁 個樣柒下柒下就扮上菜 其他女都好似係咁051 完全不太掂 發姣公厠樣 仔又好似意為自己係大隻仔咁，最討厭係個個靚仔靚女policy，懷疑因為咁所以香港生意咁差？

柒下柒下

佢d衫褲賣得太貴 料又唔係特別靚

所以香港無生意

間野歧視黃種人歧視到出晒面
完全無理入面既人同制度

係囉又貴 唔知有咩咁勁